有冇發覺人大咗講野就會小咗？

我發覺以前好talk得嘅人，年紀大咗講野都越嚟越少。

人愈大會知道, 人同人之間點熟都係各自修行.
大家會因為背景, 環境, 朋友 影成自己一套既諗法, 講太多無咩意思

你講野會變小